我CV， 有冇人想請我

- 2012首屆DSE考生
- 2013首屆DSE自修考生

- 12/13年度開始，成名於高登學術台，網名"學術台長青樹"廣泛為人熟悉，成為近年DSE以及大專大學界閒時討論對象，"長青樹"這三字亦經常出現在大學活動中

- 14/15年度至今成為香港樂壇校長譚詠麟網路支持者，經常於高登以及連登發貼，以"樂壇長青樹"身份將譚校長帶到年輕人社群，不少人因為我而喜歡譚校長

- 香港理工大學學士學位畢業生

搵緊工，有冇人請？

我請

請你收皮